儘管哈克比居高臨下的語氣——就像小學歷史老師的語氣一樣——讓人難以認真對待。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
儘管血跡斑斑的辦公室將被禁止進入，但工作人員發誓將繼續製作該雜誌。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
儘管這位美國橄欖球聯盟的派對動物喜歡炫耀自己的搓板腹肌，但他似乎比法比奧更像是個兄弟《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
事實上，雖然他在老城這裡工作，但他住在城市的新城區，早上在那裡遛狗。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
雖然他給事物帶來了西方的色彩，但他似乎同樣受到了當地風格的啟發。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
我們更喜歡美國卷的霍切拉加而不是加拿大卷，儘管兩者都非常有趣。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
儘管我們閒聊得夠多，麥克雷還是避免提及我最想聽到的人。原金|伯特蘭·W·辛克萊
在我與那位君主的多次談話中，這是我真誠的努力，儘管不幸失敗了。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
但是，還有一件事伊麗莎白可能不太喜歡，儘管路易覺得對他來說太晚了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
人類雖然已經完全長大，但仍在努力學習，這可能是五十或一百個世紀以前的事了。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯